白兵低賤到用’勇武對話cap圖‘ 屈鄺仔6月11-12日‘冇做野’

事實：由6月11日chur到6月12日冇休息
612成晚通宵巡邏
因為有好多手足留守但狗想清
嗰時仲未敢郁議員
第二日暈撚咗
其他人call 白車
之後幾日不停救救手足

鄺俊宇 Roy Kwong
6月12日 12:25 ·
小編按：鄺俊宇於知悉立法會取消後，向群眾發言後暈倒，經急救員初步治療後蘇醒，原因估計是體力透支，及昨夜至今未進食及休息，現正被小編強行安排休息中。

鄺俊宇 Roy Kwong
6月12日 02:44 ·
今晚我同camman哥哥黎駿穎 Alfred Lai Chun Wing會通宵keep住巡邏，若有急事，請PM，未必即時覆到，見諒

鄺俊宇 Roy Kwong
6月11日 23:25 ·
有傳言指香港大學有學生宿舍遭搜查，未知真確，有無香港大學的朋友可確實？我正趕去現場中

鄺俊宇 Roy Kwong
6月11日 20:52 ·

鄺俊宇 Roy Kwong 曾在直播。
6月11日 20:12 ·
【金鐘站現場】鄺俊宇議員、朱凱廸議員質問警員以何準則搜市民身？

有冇人覺得鄺俊宇先係真正既英雄 ?

仲睇紅兵？不了

推

啱啱時事台講開佢
順便睇吓

支持你追擊條撚樣

之後613-614周圍走救手足
冇做野？

鄺俊宇 Roy Kwong
4分鐘 ·
【廣傳】小編按：腦細正趕往元朗警署，事源不少手足指今晚有學生於元朗派單張時不知何故被帶返警署？（有現場相，但保護手足不貼，但資料相當有限），想問問各位手足，今晚九時左右有否目擊上述情況？（旁邊有人拍片的），現腦細正前往警署途中。

【小編努力剪片中】清場時，鄺仔被蘋果live捕捉：「我唔要我嘅手足留血、我唔要我嘅手足受傷，我嘅手足係呢度嘅所有人。」

鄺俊宇 Roy Kwong
5小時 ·
小編按：頭先手足們合力搬移了全數物資，響應環保，腦細個身好臭，正趕回元朗去～

鄺俊宇 Roy Kwong
6小時 ·
小編按：腦細正與灣仔區議員楊雪盈 Clarisse Yeung前往灣仔救世軍了解物資去向途中，未知詳情，稍後匯報。

【鄺仔live 2】有同學仔發夢時吸到催淚彈？

鄺俊宇 Roy Kwong
12小時 ·
【可廣傳】小編按：我們收到有同學仔求助，指日前不知為何吸到類似催淚彈的氣味，現在肺部痛但不敢到醫院求醫，我們正協助中，亦聯絡我們所認識的醫生朋友伸援手，若你也是其中一位同學仔，別怕，找鄺仔。

鄺俊宇 Roy Kwong
昨天 23:27 發佈 ·
小編現場按：港大學生宿舍危機暫時解除，據義務律師指終於從警方更新到兩位涉事同學的情況，他們正進行保釋程序，亦意味不會搜宿舍，鄺俊宇表示：「就算幾攰，邊度有需要都會盡力趕過去，每一位學生都是我們的手足。」

鄺俊宇 Roy Kwong
昨天 21:08 發佈 ·
小編按：各位手足不用再PM我們有關香港大學宿舍事件，因鄺俊宇已聯同許智峰趕到現場，謝謝大家。

鄺俊宇kwongchunyu
昨天 16:58 發佈 ·
小編按：啱啱腦細打咗比我，請大家可繼續PM相關資料，他會盡力繼續走訪各大醫院，腦細明白大家擔心各位手足，但他表示不拍照、不拍片、不詳述，以保護手足安全，腦細稍後未必會公佈進展，望見諒。

鄺俊宇kwongchunyu
昨天 16:08 發佈 ·
小編按：勸唔掂腦細，佢而家會走訪醫院，了解昨天受傷手足的情況，第一站係QE，若大家有消息可PM匯報，老規矩，未必覆，訊息太多🙏🏻

頂搞到咁夜未瞓

呢條咁既撚樣，我都幾肯定係共諜黎
依家就黎選舉，金主叫做野
露撚曬底

612鄺仔係我面前暈低
我到今日仲記得

鄺仔就係612出盡力先會咁出名
你同我講佢無做野？

cap圖對話第一句
其實612衝同攻功能組別有咩關係

完全冇

衝係行動升級

進攻功能組別 入返制度內係後退

咁都唔識分

係咪咁無腦

老實講 條友肯收皮未

如果鄺仔冇做野
咁唔通白兵又做左好多野？

睇樓住d cap圖仲未睇到話鄺仔冇做野wo
只係有句阻撚住勇武

6月11日晚至6月12日既 post
屌你老母冇做野？

鄺仔撚緊

當晚衝係反送中
關打唔打功能組別乜撚野事
Btw功能組別夠票就唔使衝啦

個“勇武”質疑如果一早講攻功能組別
612就唔會有人衝

2019年6月
區選/立會選舉都未到
泛民議席又晨早被DQed
69 100萬人上街 7婆唔理繼續搞二讀
咁612除咗衝仲有咩方法可以阻開會

第二幅又話冇做野又話做錯野喎

第二張圖
個“勇武”話鄺仔冇做嘢+瘋狂做錯嘢

純粹建議: 希望呢位勇武個fb唔係佢personal fb
just in case, touch wood講句, 一旦白兵係鬼/ 佢被狗拉咗之後crack佢手機
呢位勇武就係咁先, 保持警剔, 保障自己私隱, 處理好日常每一件事

點解反送中阻止唔到
咪就係因為制度不公

放低幻想啦 香港人
E家咁多法庭.狗隻不公義既事情發生
佢地有冇跟過規矩玩
點解幻想贏咗功能組別 佢地就會跟返規矩

即係人地一路出開千
你就話9月有場賭局
只要佢地唔出千
我地有機會贏返啲錢返黎

期望人地唔出千
不如及早放棄
諗另一條路重好
E家全力推呢條路
浪費左幾多人力物力去博佢唔出千個1%？
會唔會係有心人推你浪費資源係呢條路

又想spin到鬼咁遠
本post只討論白兵抺黑

見你對功能組別留有幻想
希望你及早了解現實情況

冇需要幻想
佢出千就俾子彈美國
你落街投個票有乜撚野代價可言
同上街、衝比？

咁唔該你唔好打咩
「Btw功能組別夠票就唔使衝啦」
重有出邊個班過半實現五大訴求個班人
唔好係到誤導人地
佢地跟本唔跟規矩玩

即係我要發達
你就話買六合彩囉 中左就發達
係無錯呀
但機會得0.00幾%

咁樣誤導 希望大家用下腦

客觀現實係當日夠票就唔使衝
哩一個係事實

講得啱呀
但當日套用返係現今呢個已經出咗咁多千既政府又有冇用呀？

即係咁
如果政府有某項野好想過
或想湊夠過半票
所以dq議員到夠票過
我又想睇吓呀
攬炒角度唔係想廢關係法咩？
迫到政府有哩啲實際仆街行為好過簽一千個聯署啦

六合彩就年年有人中，獨立就50年都唔知有冇一個地方成功，要咁比較，你班白票兵不如自己收咗自己皮先啦

答你同白兵哩啲戇鳩論點只需幾句
過半，政府唔dq，就攤瘓政府
Dq，就俾彈藥美國做野
而99%人既代價，只係投個票
阻唔撚到‘有心人’既革命大計
都唔撚知反乜

根據我既理解
睇返前文後理係個勇武話香港人投票需要睇成績做人
冇做野做錯野唔似係講緊6/11-12號既事

題外話
睇返資料泛民佔既缺席比率真係多 香港人投完票真係當完成使命
而鄺仔真係有關鍵票缺席 呢點真係冇得賴既

六合彩每個人係個體去買

功能組別就係全部人一齊咁買一張飛

屌你啦咁都想spin
1. 第一段完全係抺黑
2. 611-614既表現都係‘整體表現’一部分，點可能係冇做過野
3. 任何議員都‘有做錯過野’
但鄺仔係‘瘋狂做錯野’？

原文：

你估打機計生命咩
之前dq咗咁多人 要再dq更多先會行動?

知唔知選舉要幾多人力物力宣傳呀
99%人只係投票都講得出

叫你地咪咁理想化 誤導人地炸
認清現實做好心理準備啦

cls 嗰期鄺神一時喺港島 轉眼間喺元朗 唞嘅時間都冇

加埋呢張

612前線個個都讚鄺神好野，每次佢一行黎報告情況個個前線為佢鼓掌，個d乜撚野白兵當時係邊吖

upvote

1. 現實就答咗你
之前dq咗咁多人冇行動
反送中就就有

嗰時黑鬼當政，依家係侵

Btw屌你老味
如果dq都冇用
唔撚通白兵啲簽吓聯署會有咩

2. 咪就係1%人做多啲野囉
1%人講幾三四萬人啦
你唔buy咪淨係去投票囉
選舉有得claim錢，今年會多議席
計資源會係正數喎
阻撚到你同白兵革命大計咩

現晒形

白兵任務

❌ 批鬥藍絲/民建聯

✅ 批鬥香港人

唔支持參與體制內既抗爭其實ok
但洗唔洗批鬥想參與既手足
兄弟爬山 你覺得人地果座唔得 咁你繼續爬你果座
其他人又冇話唔爬白兵座山 咁緊張屌其他人座山做乜鳩
利申：唔期望體制內有咩改變 但更多人好似許智勇咁既話 多個議員身份 做野會容易d

咪撚再浪費時間討論d非同路人 係到比曝光率佢啦

白票兵一定要追擊

Google ads可選曝光或點擊

條友不嬲都係扮黃既共狗黎

係有班未訓醒既仲撐佢

咁dq左之後有咩做過呀？咪又係畀白兵屌泛民
啲人力物力，講真都真係唔係好關投票果班人事，支持佢課果少少金，唔算咩成本

白兵衰撚過藍絲kol，信白兵既人重蠢撚過藍絲

可唔可以唔好再貼咩白肺兵

我唔撚識佢呀 亦都唔撚想識佢

白卡兵真係好煩
講野邏輯唔知係邊

睇live就咪出嚟認叻 冇人想知

fake news 屈人 白兵正仆街

仲有
批鬥醫護
利用手足情感勒索
扮勇武批鬥和理非
批鬥真正勇武黃台仰

最終目的:分化

無啦啦po 啲自製都得既濕鳩對話圖出黎屌人
次次比人攻擊就得兩樣
「明既就明」
一係就轉移視線屌第二個

原本有follow 佢
呢加unfollow 先
露哂底

叫埋身邊既人unfollow呀

過半唔係咁易啦，功能組別都唔係好推得郁
個個都係等人地種票，唔付出。功能組別啲公海都係得好少人

總點係: 益自己人好過益建制狗內會依家咪俾郭榮鏗玩到爛咗停晒啦，又唔見白兵講架喎

乜都唔做日日求美國就可以戰勝架啦，精神勝利法

基本上條友剩係識話人d方法冇用
自己有咩計又講唔出
日日就出post批鬥泛民
之前post白頭黃碧雲攞credit
依家開始批鬥鄺仔

推，等多啲人知

哈哈 你鍾意啦
FB Messages 好撚勇武

白兵咪冇做野囉

雖然我唔認同呢個POST
但呢度啲人智力真係令人擔憂
連人地點解叫你收聲都唔知

乖啦靜靜地

你訓撚醒未?

屌你一開波嗰句話預咗俾人話係分化做假出嚟講撚晒
鄺同許呢兩個已經係泛民企到最前同埋叫有做過下野
咁唔知係咪真係勇武手足上YouTube求其9up叫有做野

拎個大家都會屌既人出黎拎認同，然後就瘋狂踩其他人

佢好應該約埋健吾一齊着返件民賤聯Tee然後出嚟講自己唔係分化L
兩大小丑

大家唔好浪費時間討論條友啦

問黃店入功能功別
開BR同組工會啦

白票兵連黃台仰都屌埋

一開始屌白頭黃碧零攞認同
依家全面批鬥鄺仔黃台仰

白兵收皮啦

白兵批鬥名單：
1. 老一代泛民 (白頭+黃碧雲）
2. 新一代泛民（鄺仔）
3. 醫護工會
4. 本土派 (黃台仰)
5. 學術界 (沈旭輝）
6. 連登仔
7. 民間記者會
8. 神驅

仲有無？

呢條友真係露晒底

點解佢叫白兵

唔敢出自己真名 諗個星戰名型D

佢想勇武日日出去送頭
咁未完成任務囉

四面樹敵，八面威風

紅兵

佢嘅唸法就係有一日會空降美軍打救，唔講以為佢係美國總統有能力指揮美軍

以後自己係毓民

我本身都好唔中意泛民嘅
但事實就一定要講
鄺仔
611-612 跑足全晚調停好多小衝突 下午中暑暈底
成個人係脫力倒下 如果係演技都幾撚勁
親眼目睹 唔信就算

白兵呢啲冷氣軍師死全家
一事無成
不停攻擊唔同戰線嘅手足 不停分化擦存在感
要玩還架仆街冚家剷

靠屌泛民博認同再搞分化
露哂底

On9
鄺仔上神枱就係6月抗爭啱啱開始嗰陣，而家俾人屈冇做嘢

仲要呢條友本身啲論述同思辯都好廢

廣告撚日日講佢究竟係乜心態

咪撚再講佢，由佢自己圍爐啦

睇電視youtube親眼目睹咋

鄺仔果幾日做到暈都要俾佢批鬥
之後一定戴頭盔話唔係佢打只係轉貼

佢之前都批鬥醫護工會

白兵幾時去叫美國參議員手撕二百萬解放軍同三萬黑警去達成五大訴求

成個6月鄺仔係最仆心仆命果個

收皮啦紅兵

全世界有做野ge佢都揾到位可以屌
但係冇野屌到佢
因為佢只係"評論",即係乜嘢都冇撚做過

9月如果無 35＋ 佢又可以話自己一早估中
立於不敗之地

呢條撚樣真係熱狗二代嚟

呢啲人就係靠屌人搏認同

平時自己唔識講得有益有內容嘅嘢

鄺仔唔完美
都夠屌打一大半泛民啦
要屌醒都屌醒陳佩然白頭佬同OMDB果啲先啦

白冰真心出緊招，大家要小心，感謝手足mon著呢隻共諜。

大家要努力反擊白兵狗
唔係條仆街就帶全民等美國

但係黃台仰已經算係本土派嘅權威

明明成日話選立法會 搶功能組別無用
但又起勢攻擊理由非保皇黨

白票兵不如講下自己除咗9up同屌人同叫人投白票之外做過啲咩？

分化 中共最開心

比佢通過
進攻功能組別過半
過半之後迫淋病唔取消送中條例
就議會攬炒 唔比議案通過

係咪好熟口面

白票兵321都無出去，開台吸水緊要啲！！

佢真係收皮啦red troop
鄺神嗰幾日真係超人黎飛黎飛去
之後佢暈咗大家都知
嗰幾日大家都知邊個出得黎最多
鄺仔 朱凱迪 over my dead body 許智勇
頭一個禮拜真係見得佢地最多

哈
開始進入運動最後末期
拎返半年前既野出來互相攻擊
因為大家都心知運動已經失敗 開始想搵戰犯
華人 始終就係華人

熱狗 / 五毛 常用技倆就係"我咁樣講/講事實實會比人話分化撚 乜乜乜" 屌你啦 咁你真係分化緊呀嘛 句野好似變咗佢地個擋箭牌 人地一質疑佢地 佢地就會話 "拿，又話我係分化撚 、係你自己唔明咋 、智力門檻"等等

國師又中！！！

熱血公民嚟,乜鳩共諜

假圖就摺埋啦販民打手

fb cap 兩句就係fat chatted

611-12嗰晚鄺仔都有開live
你可以去揾番

上面嗰post成村巴打睇緊live討論
唔通乜柒都見唔到幻想佢出現講成晚咩

咁白兵自己有冇出

留喺打飛機有就出嘅
321
331

留喺屋企做red troop好過啦

有幾多好似巴打你心水清

好多on9仔白兵信徒真係信佢
等美軍打救

講真 條友fb剩係講功能組別同泛民
諗下都知唔妥啦
佢個世界好似除左功能組別同泛民冇其他野咁
無論講任何野都可以伸延到功能組別同泛民

果啲九成痴鳩線

熱狗不意外

好垃圾

熱狗批鬥 list 重出江湖

垃圾桶見

快d批鬥啦

仲以為連登仔知白兵咩人
高估左

CLS想做雷霆彈?

白痴兵想改寫歷史？收皮啦

手足有冇興一齊追擊條仆街？

支持

熱狗完全無做過任何野，熱狗可以去死了，屌犯民既工作我都識得做

熱狗做過乜？

熱狗係咪一招就光復香港？

熱狗肯做野未？

熱狗咁把炮做乜要理犯民？

熱狗呢？

屌犯民點解要靠熱狗？連登開個屌犯民台已經足夠，唔需要政黨

熱狗仲有乜用？

追擊白兵是必須吧

勇武抗爭，白票兵：送頭！
義務法律支援，白票兵：泛民律師發大財！
和理非抗爭，白票兵：無用！左膠！消費勇武！
黃色經濟圈，白票兵：人血饅頭！

做咩都唔岩，搞200蚊講座最有用

上facebook睇live就收嗲啦

有冇連登神探
查下白兵訪問果位「勇武」
（身形好易認）

條友係咁無中生有屌鳩同路人
次次話「下個月攞證據出嚟，你班偽黃睇住啦」

劉細良終極維穩
蕭生人血饅頭
區議員廢嘅
志森係廢老
快必、傑斯垃圾
基本上同熱狗一樣狂咬同路人

人地 Target 唔同，講既野唔同
就屌人政治不正確

個個KOL 一嚟就講即刻暴力革命就啱啦
唔洗感化，唔洗啟蒙，唔洗灌輸正確

孫大炮
都要吹左10幾年先吹得起革命之風

如果國父好撚似白兵就死得
要日本仔提供資金
屌鳩日本仔甲午戰爭打柒中國人

要大清商人捐款
屌鳩佢哋做咩唔打開口牌支持自己
人血饅頭正垃圾

來吧 一齊炒番舊年六月嘅連登記錄囉

屌你老母啦，612全場響狗防線前面剩係圼聽到鄺神嗌咋

鄺仔都屈

Dont make stupid people famous